痴能線，東張西望條女大波到

呢個樣加呢個身材，仲著埋件黑色緊身衫。食緊飯都忍唔住打個J。

伯母

十秒都沒阿，屌你老母

屋企無電視？

係呀係呀 好大呀

你老母個波

我見到

講緊白果我就望實佢對奶

wingto

圖呢

唔會再數 直接屌老母!

識貨。

10

連登仔食飯唔開住tvb?

好低質 仲睇tvb

你都on9，以為唔睇tvb就好型？

佢叫乜名呀?我自己google算啦

Wing Tao bb

佢都叫大波

貼高登LINK，BAM得

貼高登link大逆不道
貼嘅同quote嘅都bam
一路好走